# Changelog

В этом файле ведется учет изменений проекта

Формат основан на [стандарте формата CHANGELOG](https://keepachangelog.com/en/1.0.0/),
и придерживается [правил версионирования](https://semver.org/spec/v2.0.0.html).

- Реализовано:
  - Добавил фильтры для транзакций 

## [ [0.3.2](https://gitlab.com/cs_vsu/finflow/-/tags/0.3.2) ] - 16.06.2024
- Реализовано:
  - Добавлены методы для работы с транзакциями 
  - Добавлены методы для работы с бюджетами 
  - Добавлены методы получения категорий и валют 
  - Добавлены методы для изменения личных данных
- Изменено:
  - Изменил метод регистрации
  - Изменена презентация

## [ [0.3.1](https://gitlab.com/cs_vsu/finflow/-/tags/0.3.1) ] - 29.05.2024
- Реализовано:
  - Добавлен гайд по разворачиванию приложения
- Изменено:
  - Изменен README 
- Исправлено:
  - Исправлены орфографические ошибки в ТЗ
  - Скорректирована презентация курсового проекта
  - Скорректированы ссылки на соответствующую документацию
  - Исправлены ошибки в курсовом проекте

## [ [0.3.0](https://gitlab.com/cs_vsu/finflow/-/tags/0.3.0) ] - 19.05.2024
- Реализовано:
  - Реализован Makefile
  - Создана простая приветственная страница
  - Реализована часть swagger спецификации
  - Реализовано api для регистрации/авторизации 
  - Реализованы миграции
  - Реализована структура серверной части приложения 

## [ [0.2.0](https://gitlab.com/cs_vsu/finflow/-/tags/0.2.0) ] - 30.04.2024
- Реализовано:
  - Реализована презентация курсового проекта
  - Реализована frontend часть 
  - Реализован курсовой проект 
  - Реализована диаграмма IDEF0
  - Реализованы диаграммы сотрудничества
- Изменено:
  - Изменил README 

## [ [0.1.1](https://gitlab.com/cs_vsu/finflow/-/tags/0.1.1) ] - 17.03.2024
- Реализовано:
  - Реализовал диаграмму развертывания
- Исправлено:
  - Исправил README 
  - Исправил презентацию 
  - Исправил техническое задание 

## [ [0.1.0](https://gitlab.com/cs_vsu/finflow/-/tags/0.1.0) ] - 13.03.2024
- Реализовано:
  - Заполнил документ с оформительскими задачами 
  - Реализовал сопроводительное письмо 
  - Реализовал техническое задание 
  - Реализована диаграмма последовательностей
  - Реализована диаграмма активности
  - Реализованы диаграммы прецедентов
  - Реализована диаграмма состояний
  - Реализована ER-диаграмма
  - Создана презентация
  - Добавлена директория documentation
  - Добавлена директория diagrams
  - Добавлен CHANGELOG для ведения учета изменений
- Изменено:
  - Изменил changelog 
  - Минимально скорректирован README
  - Изменил use case диаграммы
- Исправлено:
  - Исправил ER-диаграмму 
  - Исправил презентацию 
  - Расширение файлов с диаграммами c jpg на png
  - Форматирование CHANGELOG 